港共 : 昨日阻1600湖北旅客入境，早前抵港的已有超過1300人離境

立法會衛生事務委員會舉行緊急會議，討論新型冠狀病毒疫情。保安局副秘書長林淑儀表示，自本月27日至昨晚，已經在關口阻截近1600名湖北旅客入境，至今亦有超過1300人離境，相信目前只有很少湖北旅客在港。她又指當局昨晚巡視約110間酒店，發現15名湖北旅客，已向他們提供健康建議。

仲唔封關真係死撚得
全部染病沖落黎

入境紀錄係咪手寫？ check唔到有幾多人咩

“昨晚巡視約110間酒店，發現15名湖北旅客，已向他們提供健康建議。” 乜撚嘢叫做健康建議根本就係要強制隔離

澳門都強制遣返/格離
香港仲唔做

係唔肯check

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一日1600
我諗已經落左過萬人落黎

上星期先牙刷刷話冇數字架

係 check 左條數，唔 L 敢講

就快新年假期完 都一日1600 即係先前至少過萬既湖北人落左香港